[月供股票] 2020年1月(6) 問定唔問 睇完#1先好問

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每月供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

收息費0.2%，最低消費$10。無存倉費，亦無分月供倉或正股倉。

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。
或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：扣數日為每月第五個交易日朝早八半前，截數日為扣數日前一工作日凌晨十二點前（即係可以睇住黎食）。買入日一樣係每月第五個交易日。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供心法：
我最近有個諗法，短炒盈富基金。
一次直接買幾手，然後每次比買入價升 0.2-0.3 就走。

假如不幸坐艇就變為比較長線嘅供股，即係每過幾個月又入多幾手，直至升返有一定盈利就走。

因為每次買入賣出加埋都係50蚊唔洗，所以出現咗尼個諗法。

尼個諗法會唔會有問題，求指教。
cr:某巴打

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

LM

請提供月供股票有人贏的數據

有人挑機

有冇大戶巴打過去踩場

主席又成功教人短炒月供

400一日, 一個月30日賺8千
好過搵PT

幾時搞個投資班教人

龔蛇：我地追求既唔係現金差價，而係長期持有股票等待公司成長

其實08年真係好撚誇張 好多股都炒到極高 到依家都番唔到家鄉

呢個post仲駛唔駛王生飛機文比大家參考？

我諗每個po都要

日巴新post即刻黎個瘋狂追擊823

妖股。出完貨又出飛機文唱好

你個excel 有自己報價？

google drive咪得, easy

痴線 我post左王生篇文 簡單引述幾個業績數字都叫追擊？

如果你大家覺得係追擊 可能係大家潛意識都覺得823盤數唔OK

有無推得咁快阿

YES 我指的excel 係google drive 個個

lm

正數1.4%一野清袋到-0.62%
可摸意陰跌跌到月供日造福下月供巴打

又買左幾股v 跌市唔入貨 幾時入

我有少少嬲日巴cap我個飛機文
下次cap都出聲先 仲要貼張王生靚仔相

如果佢聽日問銀行借千二億湊夠三千五百億咁股價咪會一日升五十蚊？

一通點申請月供 係唔係冇得網上申請架

What V?
碎股？

MA個fd

即入即有錢搵
美股搵錢就係咁簡單

Visa

傻仔先玩港股.jpg

有無人知致富月供美股個價位係點計出黎

打算自制每月供一股SPY
有無巴打可以分享下點選擇每月邊一日買？

跌1000點

牛牛有冇得睇到每手幾股

會在大約11-12時按市價買貨，港股美股都不是用平均價。

823今日升定跌

追唔切po 上個po點解會推得咁快

有人研究過 月尾月頭係好啲

問日巴喇

我覺得跌 最好日日跌 跌番十幾廿蚊先喇

買兩股 月頭月尾

咁月尾到月頭係咪連續兩日買？

跌市好興奮

當然唔好連續2日喇 隔遠少少

唔好欺負日巴啦
佢番工又大壓力

屌埋你阿

波音做乜野呀

應唔應該趁低入1手9988擺倉底

冇錯唔跌點入

唔好 sor

你好少少咁咋

對,起碼我有提供有用月供資訊

特價

支持日巴
支持日巴
支持日巴
支持日巴

琴晚諗過入少少
但
眼訓訓左

道歉就原諒你

2018年5月26週 0002中電 $70.5 （不復權價）

2008年12月15週 0002中電 $49.1 （不復權價）

你用年頭開市價計 年尾收市價個股票好似分別不大

但你睇2008年中間 5月上到高位 之後就一定大跌到12月

如果你想講中電不受2008年金融海嘯影響 咁就真係好誤導

我想想 我話中電2008年有大跌過
呢句補咩問題？ 係事實

呢度好多手持823既等緊你洗多次屎眼爆上$100蚊呀

沢田巴隻1299入唔到貨

日巴又唔係鳩up 次次講事實都要俾人屌

正 全部升幅打回原形

唉真係慘 做左咁耐蝦餃
竟然單機下場

勁假完開始free fall

2月?

好彩 琴日食左1686先

3月轉7200

邊有笑you

巴老肯出手未

關佢蛋治?
波音本身間公司已經唔得

之前傳佢買波音嘛
波音係too big to fail 美國佬一定會保住佢 買得過

期權其實好公平 但好難玩

以我所知 例如我想接貨 Short Put 3仔 14.5
到期 到行使價我就接貨 + 贏 期權金

到期 唔到行使價 我就唔洗接貨 + 贏 期權金

咁我咪好撚著數？

價外short put係咁
但權金好撚少wo
同埋有無人同你對賭

股價可以drop to zero輸撚死你

我最近都想學下期權, 有無書推薦

明白

我就係見期權金好少

我上網睇人教都係唔撚識 有冇人指教下

你Short put 公用股 輸極有限 況且你真係想接貨
可以贏埋期權金

但你玩700 2382 2318 呢類就唔同
你贏埋權金 接埋貨 但700可能跌左20% 贏埋都唔夠蝕
除非你本身想接貨

書就無 我都係學緊點玩

點睇月供386?

放左2手巴巴，執返千幾，今晚馬雲請我食放題

期指好簡單 我一直都玩緊

玩即月

睇跌咪沽一張期指
睇升咪揸一張期指

咁點先贏錢呢
就係平倉個下

你沽一張就要揸返張平倉離場

例如你28000沽左一張期
27800揸返一張期 咁就贏左200點 好簡單

期權就真係複雜好多

823跌啲乜

垃圾 好快啲放, 而家唔放到80你就仆街

日巴是對的
上星期就係展展最後逃生門

我上網望完四種基本形態嘅感想係
short put同long call好似係幾好嘅買貨方法
無貨short call好似好易冚家剷
long put買保險

遲下去借書摸索下

期權我學緊接貨

例如 你係咪都想買一手煤氣 咁而家15.5你又覺得唔值
咁你就揀一隻期權來賣

例如 行使價14.5 / 3月到期
你現家賣出一張就會即時有期權金收

假設3月尾結算 煤氣都係15.5 你咪賺左期權金

相反 3月尾結算 煤氣14.5 你就賺左期權金
不過你就要比14.5 去接煤氣貨
1張期權接1手 2張就2手

唔一定一手, 例如823係一張1000股(今個月仲係咪就無望喇), 巴巴係500股一張

1000股一張 如果Short Put 78蚊 咁接貨就要7萬8

係咩 有咩所謂 岩價就買 咁多年都增派息 增長又唔錯

仲玩港股？買美股好過啦！

其實大家有月供正股，應該學下做cover call增加回報。看書難學些，上下期權初階班聽人說及即刻問，會易好多。我呢家主力都是做期權。

題外話 點樣刪走set左喺日曆既行程 iphone
唔該

郭生有無邊本書推薦, 中英都得

通常入門都是學cover call, 不用驚補孖展問題，如你做個行使價高過你入貨成本：
正股跌：收期權金減少損失
正股冇乜升跌：賺期權金增加回報
正股升，賺正股升幅（但升到行使價後的升幅不關你事）你當止賺了，另再加期權金

比番部電話人啦

睇完都係一舊雲

我公司好似有出書，但好似已斷市。我自己以前是上堂加實戰，看書冇人問所以看了幾本沒再看。

所以冇推薦，初學我建議上堂好些。

唔好迫我屌你喇

月供股票可以財務自由？

出現了

明白 原來可以咁玩

why not both

唔該郭生, 下個月睇下就唔就到時間聽你地個講座先

我真心覺得short call係最危險, 無貨short有機會冚家剷

睇到好撚頭痛

算啦 呢度唔比人唱淡

有哂數據 有哂分析

大家可以唔同意 我唔一定啱 但睇淡呢個行為有咩問題？

支持日巴
支持日巴
支持日巴

Click入個event咪可以del

short call原理係收一筆錢, 到價要照價放出去
例如你有批300蚊QQ, short call下個月QQ 400蚊, 咁會收一筆期權金
下個月QQ妹妹下/drop to zero, 你都淨袋左筆期權金
但如果下個月QQ升超過400蚊 例如到500蚊, 你都係要用400蚊放出去, 即賺左100蚊QQ加期權金
咁可以當係止賺, 但如果真係升到500蚊, 你要用400蚊放出去嗰下八成會鄭家穎式鳩叫, 而唔係諗止賺

我當初望到呢度諗到嘅係, 如果有人想淨袋期權金, 睇QQ升唔穿400蚊, 無貨short call下個月400蚊
結果下個月升到500蚊, 佢要用500蚊市價買QQ再用400蚊放出去找數, 豬到爆廠

冇貨short call= short naked call

例如我成本100，我做110cover call,不用俾按金只要把正股放入期權倉預俾人行使，收取期權金$2。

到結算日
1）正股跌到90， 我我正股蝕10但收了2，即是蝕少了2
2）正股103，不用俾人行使，正股賺3再加權金2
3）正股116，正股以110俾人行使賺10，再加權金2，比直接正股坐到116少了些

以上例子簡化了，有可能俾人提早行使。

呢個叫short call?

行使即是當賣了，個價是行使價。權金是點都賺了，只需考慮用有限的權金換指定時間內可能無限的升幅是否化算

到價又贏 唔到價又贏

平時你地討論個股我唔可以插咀，但呢啲教學野，可以大家交流下

我之前讀書讀過 要唔要搵啲 assignment 比你地做

唔一定
如果隻股長升你就會做左點心, 賺少一大筆

是做cover call,把你正股的無限升幅可能變為一個有上限的回報
純short call不建議做

睇你想點玩, 想接貨畀錢long call, 睇佢升唔跌可以short put袋期權金

買得期權就係做對沖姐

郭董日日mon po 睇月供po 關於冇人用 冇人行既大戰
一定食花生食得好開心

訊騰老師

今日無啦啦倒升，是過於樂觀，還是最後逃生門

咁老實講，郭董都好踏實，又唔係叫人用佢果間，有問題又出黎答，俾到人信心。

保險d post成日有保險agent出黎俾人鬧，呢到邊有人鬧郭董? 做野風格真係睇到有分別。

in 郭董 we trust

講起食花生 唔知日巴啲言論會唔會食幾包呢

呢個有計，借貨出去俾人沽空，賺息又不會俾行買貨

致富有?

上次都坐爆左，會再攪，應是2月尾3月初

搞掂了 不過要喺設成果到搞

港股有借入未有借出，借出有諗過，但太多戰線冇人手攪，而且港股借出稅局好多野攪。美股借出就攪緊，不過人地有興趣借的都是中細價股，大股太流通回報不高。

即係要做你講果個COVER CALL
係APP度點整

如果係期權金
咁一係接貨, 一係放貨, 呢個風險一定有
如果你睇死3仔黎緊會升, 又唔想甩貨
純粹想袋期權金咪short put一個價, 揹加貨風險而唔係放貨風險
或者short call一個你覺得實升唔穿嘅價, 你睇得準就唔會畀人買貨又袋到期權金

不過如果你睇好隻股大升, 應該係畀錢long call

要先有股票期權戶口，app暫時未做到cover call要用電腦版系統叫speed

即係又要去分行開個期權戶口先?

我記得早一個月英國巴有Sp 823

可以在app新增帳戶

Long call = 買入認購權證

好感動 今個Post學識點玩期權 尾經將本Post bookmarked

荔枝巴又可以賺多啲

係邊個位 搵唔到

在全部服務入面找新增帳戶

我無既

你未更新，一月初上

咁即係已經有？

是，可以下載speed app或電腦版，用回股票個密碼入

feel到要上堂先真係明

係咪唔識跌

新手打算開始月供 想問下點睇佢之前派幾多息的？ 見佢有Dividend Per Share 同埋 Trailing Dividend Yield % 但睇極都唔係好明

點解會唔明

開咗致富speed黎睇option
但睇唔明

連英文都唔明? 咁睇中文囉,
中文都唔明? 開aastocks啦
都係唔明就唔該google
連google都唔明既咁你做定期算數

恒隆陳啟宗斥示威者：「朋友個女秘書俾黑衣人恐嚇」、「塞錢入你袋仲打人」

1833

$8 wtf

個市想點看似升緊但個股好疲弱

升300點但個倉都係紅

個股升好多喎
有幾隻就黎10%
藍籌就一般

恆指入面果堆一般般

屌米7% 冇買
舜乳 5% 冇買
好醫生 12% 冇買

長揸既話 差果少少就無所謂喇

CLS全日收市+400都黎緊, 真係等過完年核爆

老母麵一日唔放7500 個市都會繼續升

我懷疑佢自燈買牛囉條友, 邊有可能咁撚準

走左2手巴巴，大6股得返幾手美股

其他香港收息正股，驚佢老母有牙，跌我就溝

我幾時都話麵仔係高手扮燈神

巴巴美團長揸唔驚

威威

賣小米過肥年

典型_ _

好似我咁唔食早餐咪得

今日美股月供日，仲有試緊一個月供兩次，所以過兩點後set了唔俾改，系統會出批核，過了今日會正常返。

有，11月sp12月，同埋12月sp 1月
12月果張變左廢紙，1月果張應該都就快變廢紙（除非穿77.5）

我想問IB期權收費計唔計落月費度

你指即時報價？唔計，25蚊另外收

我指手續費, 我剩係知美股買賣嗰1蚊會扣落去月費
咁港股同期權啲手績費係咪都會扣埋落去?

佣金會扣，手續費/印花稅唔扣

唔該

咁英國巴咪將期權金 袋袋平安

好小錢姐果度

起碼學識玩先

老母麵

佢同TTM係同一樣嘢嚟？因為我上網搵佢彈TTM比我

賺埋個早餐錢

咩叫TTM先, 你google左未?
其實google左你應該唔會問得出呢句, 姐係證明你無search過
兄弟, 唔係想屌你, 不過認真, google一次, 真係有答案的

大dodo又開post燈啦屌

ttm 係past 12months
trailing dividend 係 last financial year

千跌is coming

又唔係第一日發生 垃圾政府對武漢黎既人唔檢查 真係無野好講 一齊等死 無所謂 攬炒

唉, 屌你老母垃圾政府, 點撚解可以咁撚on9, 係咪高床暖枕就唔撚使理小市民?

發生左咁耐 個案不斷上升 都可以乜都唔做 真係好野

係要first blood先識醒

呢個政府係唔反唔撚得架

今時唔同往日 以前沙士個個移民走佬資產賤賣 今依家仲點會有人咁做

就算有港人因為肺炎而死 政府都唔會做到啲咩 聽日香港人都係照常返工返學

聽日準備了

本來今朝想放7500
但係諗香港遲早奶硬野所以繼續坐

睇番以前 沙士個市都係跌一成

有錢既 唔撚洗怕喇 坐定定等買平貨

first blood深黃醫護
wfc

聽日入20手7500先

係有first blood都唔撚會醒

大家一齊感謝黨

你老母 大陸真係無好野益香港

感覺黨比機會我地掃平貨

G持
#相信黨
#堅決擁護以人民領袖習近平同志為核心的黨中央
#DLLM

淘大50萬放題，仲唔感謝黨上車

銀彈已經準備好

正

樓我覺得唔會跌咁多 股就難講d

借錢買貨 鳩衝

今日忍痛放左少少股，抽番d錢出黎等機會

宜家唔會
你傻香港人都唔傻
大把香港人拎定銀彈準備買樓/買股票
之前反送中見到啦,樓價郁都唔郁D
你新聞見到果D話劈價放,其實正常交易來
無反送中都有買賣
新聞就締造到個個香港人想套現移民
現實個個香港人汲取左上次沙士淘大唔敢入市機會

聽日跌2000點唔該

被人 hack account?

無 . 我係本人

主席認真mode

好似日巴一尾做sniper其實會惹人討厭
間唔中做下蝦餃推下PO
先會多新手加入月供PO

突然間講野咁有文有路

都話佢被人 hack account

睇完嚇親 其實主席實際都係高手
一路以黎都扮膠派膠

一直當我地係點心

養一堆點心自給自足

主席從來都係假膠, 你唔係依家先知下嘛

知都扮唔知啦 咁有趣

主席撚鳩我地

成班月供傻仔 慢幾拍 反手走左都唔知

下個月如無意外可以供平貨了

Teala就千億市值 唔知龔蛇點睇呢

BYD is the best

美女收息，港女增長，中女雙收

到價未必即刻自動行使，主要是看結算日的價。如果做cover call一定是正股同option放同一戶口及要通知券商做些手續。

點解見啲巴打話 聽日會係跌市之時？
厲害了你的國收爐收水喉？

因為個個要沽貨套現派利是

i巴你ac比本人行開左？咁正常既

北水尋日收左爐喇, 要沽尋日沽晒

touch wood好似上次咁停工
要係屋企上網remote做野
我地儲定D電訊/上網股貨抗疫

增長速度低過武漢肺炎確診數字, 中國或成最大贏家

仲諗住做野？
入定1448啦

諗諗下都係用牛牛買美股算 唔月供了

致富啦

牛牛係幾方便又平 但中資
用ib Ft 啦

真正無人租，無人行，個個留係屋企叫美團

咪就係
你唔用致富月供，用IB FT
IB要收費，用FT (first trade) ft 係拎錢出黎要收錢
入錢用citibank priority 唔扣錢入
如果美股長線投資冇問題
牛牛只係比我用黎睇價

牛牛睇價有乜特別要用佢睇

之前英國巴講過下綜合企業有折讓
想問下咁多位巴打
綜合企業估值方面
係咪全部綜合企業用P/B計就夠

用Charles schwab 啦
免佣買股同債

電訊上網股唔關事掛…月費根本定左…

主要係方便係公司開黎睇價

有咩地方比aastock好

load得快同冇廣告

有得睇美股
一個list bookmark哂堆股

借定錢先 等第二次沙士

今日跌幾多

事實係牛牛睇價真係好方便

升wor
等陣美期一開市就升番啦

主席識撈

要沽，昨天就要沽了。太遲了。

邊忽遲

日日較定鬧鐘？

返工對沖

最好既對沖無第二樣

返到年三十垃圾公司

我就自願性質既。我番埋今日先放。反正初十先開工

駛唔駛日日咁準時

各位大佬早晨

聽日都一樣有開市？

半日市

各位老闆早晨

今日升跌都有錢拎 開心

早晨大佬

唔玩喇 俾番錢我

落左program

各位蝦餃點心起身比人食啦

i巴蝦餃都風趣過果條假鳩既

屌你老味麵仔又睇淡 我d 7500幾時先走到

中央派佢落黎維穩救市

各位兄弟比面姐
新年大家股倉發大財

屌 我想你做返幽默假膠多啲
從此月供post一諧星就此末落

幽默大師

最近佢正常過正常人

最近月供多咗期權 美股教學
做蝦餃會妨礙大家學野

係所以用黎睇股
買就用其他，唔想比中資賺

救命 你唔好咁正常得唔得 好唔慣

買緊早餐

準備定資金一手手分注建倉買增長股

諗住allin 房地產

你指reits定地產股？

both
不過等新年後個肺炎爆發先

爆上去嘅機會可能唔細

一八年個陣我個倉嘅收息股係爆上去

通常放個長假之後會爆升

我已經成手收息股，要再低掃

溫巴會唔會趁低入返823

應該係穿咩價位增持

跌死喇

唔好呃我喇
除非話肺炎受控制喇

呢次真係會
不過小注
應該大注12 16 66之類

個人意見 低過或80$可加持

幾時千跌

唔好入66喇為手足

好 咁唔入 反正都唔係特別想入

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

823

宜家都話受控架啦

agree with you

國難股，支爆概念股

投資要客觀呀 朋友

我939坐足3年你叫我點客觀

係咪應該避一避
會唔會新sars

你大將軍黎 仲使問？爆發等熊軍大勝啦

轉左做牛軍啦

屌改名啦 無見一排做二五仔 對你好失望

跌番啦 可以入啦

坐定唔坐 坐幾耐 都係睇你咩位入

fuck

鬼唔知你老母是女人麼？

沽碎股通常低幾多價位

屌呀 1299倒升既點入呀

1030前既股市真係可以唔睇

現價最好 肺炎爆發保險賺大錢 紅底指日可待

如果唔係分注既第一注，可以再睇睇先？市跌股都跌

兩三格 但如果你用一通 有時唔洗太低都沽到

尋日有近30萬人經武漢鐵路出武漢市

823
沙士2.0殺到 真係無人租

想賣左d收息股等平貨

似乎有相當人次去左上海
北上廣深係大城市, 醫療水準理應係全大陸最好
除左香港, 呢四度應該都係走難聖地
呢鋪真係冚家剷feel

又輸錢了

低質

823係咪想落返79蚊行W型反彈

沽佢老未

你地班蝦餃快啲沽 823就快爆煲

好急下哦

而家入錢落致富
有冇人返工搞？

沙士殺到呀 無人租架喇 買定杯麵 日清隻股喇

823 就快跌到買入價

美團

想問有無人試過東亞轉帳去中銀？
明明寫住可以誇行轉帳 點解搞極都唔得

無人送

388入唔入手好

FPS

無用

97溝一手

其實今年應該升 因為有利好消息

咩價位入好好似仲有得跌

6823 又幾硬淨

哇美團

@日 召喚

日巴可能嬲左

大戶大手沽
個市有少少恐慌
走唔走好攞返現金等機會先

美團等穿100

本人無持有以上股票

大家見到平野未

老母麵沽左7500
個市high野

sink

小米向下插緊

點解有1負評
日巴mon post 唔出聲

269入坐半年
睇200-210

集氣召喚

6仔個價硬過條撚

想問下7500唔係日計咩? 點解坐左咁耐都可以回本

我支持日巴架 仲有無日巴fans 出黎。

當然可以喇 不過會食格姐

已Long call 3仔
再SP埋接貨

除非入到藍籌

呢啲好似通常最後先跌
正如某啲股升得遲, 爆升埋就準備入熊市咁

支爆無人送外賣,無人叫外賣

南非佬又要沽QQ了

幾時跌到一蚊

日巴流著眼淚mon PO
叫你地唔好買姐, block埋我
番工比老細屌,上連登又比人欺負

笑左, 高質
不過唔抵可憐, 佢抵撚死

市場會還日巴一個公道

唉, 唔撚要7500了, 賺完呢轉唔玩好悶

千跌之日

有平貨入未

唔供啦唔供啦還返錢比我

8.7~8.9入夠貨, 依家食花生

加油啊7500

依家既我坐定定 好安定。

新年當然大掃除清下倉
2月頭再重新供過

到底點解你當初會中939大伏
定中完伏痛定思痛, 深造完先有依家嘅功力

有排跌
沽晒佢止蝕

唔知有無啲早幾日高J 9988嘅點心依家放晒出去呢

唔玩啦,比返D錢我

留一手擺係倉底

唔好追貨住，唔對路

唔好咁快買住 當年沙士都搞左幾個月

Biohazard 8 出左啦

外賣仔穿 $100

跌呀跌呀

無人叫

想叫個武漢菜外賣

美團止蝕離場了

哇，跟日巴買到今日升左-8%係咩玩法

日巴買入價係102.5

成班無人性望個市差加供
我希望個市爆升,全香港市道變好

唔好笑

三年前既我 不過你唔會坐好耐既, 頂多半年至1年

麻煩會巴巴報下數日巴之約

平時我星期五收市先望

feel到怨氣

大家望下自己個倉

睇埋3點, 睇完是日收皮, 悶到爆

唔跌點撿到平貨

會巴同日巴賭823,3690
仲有邊一隻股票?

823跌唔落

啤巴幾時出返黎 召喚啤巴

有彈性

減供先，儲現金應急

有冇人考慮沽部分，等個市再跌再入？

入excel 睇

沽晒全倉
升市再入

大芋

快d沽，我等住溝貨
沽曬佢allin外賣仔股啦

咪又係點心

到時開孖展溝，每個月還錢當月供好過啦

蝦餃唔好嘈啦
等大戶call美團送你上門比人食啦

咦, 彈上百幾點既 睇黎港女都係當肺炎唔係咩一回事, 過完年繼續升

沒意識，學會了，蒙住兩眼
迷信煙花未散
沒記憶 學會了 蒙住耳朵
派對里任意高歌

我屌晾左435轉個頭就算升

大戶呢幾日幫大家練心態 幾好
驚都未驚過 最好繼續跌
優質股既基本面唔會因肺炎而改變架 反而提供平野俾大家買咗

我既策略 沽出非核心股 留優質股

換碼 沽出獲利股 買入跌幅較大既優質股

已忍痛沽435 1876
留煤氣恆基擺下

1876幾錢入

435升wor
睇落好穩陣都沽

24.6 扣番手術費算執左百零蚊走

想套番d錢出黎搵機會換馬

咁都唔叫痛, 呢隻垃圾你走得啱
反而435想知為咩而走, 長揸唔會輸

升幅太慢，我想套現換馬

本身諗住長揸 上到26都已經有錢賺
轉個頭碌番落25蚊 唉屌賣走佢算

我手上收息股計，應該得62受影響…
6823, 11, 12 原則上應該唔關事。

我都有廿手 4.94入， 見開始有大手成交， 打算升到5.2放曬佢， 當提早收息。 儲cash等位再入其他增長股。

In 435 we trust

啤巴

今日掛碎股賣5.09成日都冇人要

我自己既計劃，Set好左既月供plan照供，留一部分錢等時機出手 始終未知呢隻肺炎有幾毒 禍害有幾深，暫時觀望下先

澳門政府話遲啲有可能關閉賭場 弓蛇又可以大手買入金沙

轉去藍籌公司見工
又可以員工價供股
又難炒你

主席請我ok? 我想搭地鐵

主席一手66未

揸

中國做出封城呢個動作 就知幾嚴重喇

放晒股票準備留cash買平樓好過

武漢樓？

2手823買到樓咩

藍籌=823
員工供股=823
主席曲線宣傳823

求其揀隻藍籌

認真 大家今晚諗清楚點操作 聽日最後機會
睇下點保平安喇 因為新年番後完 唔知會點

，買賣過幾次，都好穩定，又冇咩競爭

樓爆wor

咁平 咁我可以掃好多間

之前22x都無入到

我個賭局 同賭QQQ定S&P會跑贏一樣

答案都好明顯

到時你番黎狠狠bin佢地

你今日做咩係咁問呢啲野係咪中左wars

我沽晒所有月供
之後黎緊幾個月會加大個數黎供

唔係。當然可能中左都唔知
有潛伏期 新年過後無人知會點 保平安要緊 如果你地手上大把資金就唔洗怕 因為你無乜資金之下 個跌一直係咁跌 壓力會大

佢當左呢度係fb果個留言版
係咁出message

我好期待聽日會員巴既report

每星期bin 一次屍

認真答

果時2蚊買，上到3蚊賣左，最後見佢上到3.5

假如真係爆發 你揸現金或股票都係變廢紙

出個fb wall message :

今天賣左1883止賺 xdd
之後爆升=.=

係揸現金 買平貨姐。當然之後點發生無人知 我保平安姐

依d自己渣主意啦，信人不如信自己

都係果句 唔好信專家 分注吸納

Omg 冷笑左聲

不嬲自己揸主意 我只係分享自己睇法

禾民der主席回奶了

想知巴打揸住邊3隻增長股

2020 2382 669

我會走一半先

走就會走哂

咁走晒又入返d咩先

未知 做緊功課。

以電生火”的馭龍電焰灶插電即用無需借助傳統化石能源

update下大家最新科技 用電己經可以生明火 科技必定愈來愈進步

煤氣沒日不遠了

香港外匯基金2019年收益創歷來第二高 達2472億港元

香港股票亦轉虧為盈，錄得收益221億港元
政府投資玩港股都賺大錢

大家繼續支持港股

末

真係應該斬倉保平安
致命性勁過sars就死得人多
到時喊都冇謂

其實日巴點都贏，只要呢個世界上有一個組合高回報過3+823佢就有野講

洗撚咩 咩叫月供呀

當左呢度個個玩短炒

放唔放唔緊要 最緊要有足夠資金買貨
單肺炎 應該有排搞。

希望三個月內控制到
口罩都唔夠

00：01「行動post亅「「武漢瘟疫 港人自救」」 高鐵行動、正式啟動！！！

今日半日市升定跌

跌呀

終於有人屌出聲

跌1000點好唔好先

我上個post都屌左呢到係月供post 為未來儲蓄增值 個個當短炒

咪係 離哂題 出奇點解訊騰老師唔屌聲班友

醒

已有一通 係咪網頁版就set 得月供

個條友好似假膠黎 費撚事理佢

受主席影響
沽出只係暫避 會買番的

Yes

主席幾時入返778

收息股就一定唔會沽 目的都係谷大佢收息 唔理股價

你夠啦屌 枉我仲認真覆你 仆街仔

做咩呀

其實仲有好多 不過睇唔哂

黎緊鼠年祝大家供緊既股愈跌愈多 長跌長有

瞓醒又多200個中伏
好似日日瞓醒都多成百人中伏咁嘅屌你

823鼓動是愛

又是晴朗的一天，各位大佬早晨

不如今日幫個倉大掃除啦
清哂倉 2月再供過

掃埋你落街

沽晒佢止蝕

g持

最後逃生門已開

封哂城 又日日死人
個市都仲有得升

6823 升到11.7
點供

會唔會35 🤭

跌極有限，個個大戶都等緊機會，點會沙士2.0

想問各位巴打 ，你哋會唔會用中銀一手手買🤭手績費有d貴

大陸封左十個城都仲有277
真係唔識玩股票

用都用citibank買一手手
si 15000 月月免佣

平平安安過新年 有充足資金了
等過左一兩個星期 無新增個案/減少 就入市

我D 7500有希望喇

真正大戶操控市場

中銀沽出好貴 加加埋埋差唔多5舊水

早啲斬倉嘅動作真係無問題

賣出資產嘅原則係有更好嘅投資可以做就轉走

開圖睇返5同11嘅10,15年trailing returns, 無斬倉換馬嘅結果就渣住劣質資產，同死坐8字頭嘅股萬年差唔多

沽出股票 通常都係基本面變左/有更好既投資

sbux adbe shop dlr t nhi

今日暫時都係按兵不動了...等下星期開市咩料

冇話有問題 但點解兩萬九唔沽 兩萬七先斬咁好人姐 唔想賺咁多我明既

做到高位先沽就唔會有窮人啦

823跌多小小 唔該

但我290果陣真係放哂 2638, 778 點解我都仲咁窮

岩岩斷供823 3
放埋D股價
供股真係搵笨
利申 供左16個月

綠燈啦綠燈啦, 無事啦
肺炎有得醫啦

我同你差唔多時期開始
點解你選擇而家斷呢？

好，等35-36吸多手

咁你究竟係想高位走 定有更好投資走 定跌咁多頂唔住走人 ？呢個moment有咩更好既投資令你選擇走呀？

老師我唔得啦, 好想笑

買12已經買埋3

樓主，我每個月儲到6000$，今年22歲。
揾左唔小6-8厘既收息股想係呢個沙士低位入，如果我買入再賣出既價格係賺10-15%，係咪代表唔等派息走人會仲賺得多錢，將賺到啲錢再買另一隻收息股。如果股價跌咁就繼續收息算，咁係咪無懈可擊

隔離po 見到

4個字

無懈可擊！

[月供股票] 2020年1月(7) 問定唔問 睇完#1先好問

發達大計

天滅中共

武漢肺炎

我每個月儲到500$，今年50歲。
揾左唔小6-8厘既收息股想係呢個沙士低位入，如果我買入再賣出既價格係賺10-15%，係咪代表唔等派息走人會仲賺得多錢，將賺到啲錢再買另一隻收息股。如果股價跌咁就繼續收息算，咁係咪無懈可擊